Algoritmo de memoria seleccionado Heap4.c

- Las tareas no necesitan estar corriendo todas al mismo tiempo.
- La aplicacion requiere cierto dinamismo, porque podrian recibirse peticiones recurrentes.
- La implementacion del pvPortFree permite que dos bloques libres adyacentes se unifican en uno solo. No se evita la fragmentacion, pero se minimiza. 


